以色列與不丹建立外交關係

以色列外交部今天宣布，以色列與不丹王國建立外交關係。不丹是主要信奉佛教的喜馬拉雅山小王國，以色列和不丹駐印度大使今天分別代表兩國，舉行建交協議簽署儀式。以色列和摩洛哥才剛於兩天前建交。

路透報導，以色列外交部發表聲明說，以色列和不丹歷經多年秘密接觸，目標擺在建立關係，終於達成建交協議。以色列外交部長阿胥肯納吉表示：「以色列的外交承認圈正在成長和擴大。我們與不丹王國建立關係，將是深化以色列在亞洲關係的另一個里程碑。」

以色列外交部指出，不丹僅與53個國家維持正式外交關係。以色列和不丹同意在水管理、農業、醫療保健及其他領域，制定一套聯合工作計畫。

以色列總理內唐亞胡對這項建交協議表示歡迎，並稱「我們正與希望加入並與我們建立關係的其他國家接觸」。

以色列與不丹建立外交，與以色列近期與中東各國建立正常關係，似乎沒有太大關聯。以色列和摩洛哥於兩天前同意兩國關係正常化，這是在美國協助斡旋下達成的協議，使得摩洛哥成為於過去4個月內，擱置敵對並與以色列關係正常化的第4個阿拉伯國家，其他3個分別為阿拉伯聯合大公國、巴林和蘇丹。

一帶一路戰線

Netanyahu成最大贏家

以色列一帶一路

不丹實際是印度的

繼續係咁，以色列盟友如果一齊承認佢係有阿克薩清真寺主權

咁就完成左聖經預言其中一重點，以色列擁有聖殿上的土地(現清真寺)並重建聖殿(但呢個係bad signal)

係11月28號仲有一則新聞係講呢單野

Soon ten leaders will rise and rule with antichrist

其實係咪同印度有關

支那好似一直都恰緊不丹?

一定

不丹係被保護國黎

Article II

The Government of India undertakes to exercise no interference in the internal administration of Bhutan. On its part the Government of Bhutan agrees to be guided by the advice of the Government of India in regard to its external relations.

Article VI

The Government of India agrees that the Government of Bhutan shall be free to import with the assistance and approval of the Government of India, from or through India into Bhutan, whatever arms, ammunition, machinery, warlike material or stores may be required or desired for the strength and welfare of Bhutan, and that this arrangement shall hold good for all time as long as the Government of India is satisfied that the intentions of the Government of Bhutan are friendly and that there is no danger to India from such importations. The Government of Bhutan, on the other hand, agrees that there shall be no export of such arms, ammunition, etc., across the frontier of Bhutan either by the Government of Bhutan or by private individuals.